Yeah! Spotify 可以聽返Itzy喇！

之前唔知點解冇撚左，而家有返

DLLM,邊個負評？